[香港立法會選舉備戰] 學習美國民主黨如何為2020年總統大選總動員

大家應該都知道美國2020年總統大選將至
今日同大家分享一下美國民主黨為左動員而出的一招
希望各位,尤其係咁多位當選區議員,參考一下

2016年美國總統大選，雖然選舉備受關注
但因為Voter id政策(確保投票人為美國公民)
投票率不升反降
其中以非洲裔最為顯著，下跌19%

當然民主黨都蠢唔曬
為左唔步2016年後塵
佢地喺2017年開始決定派人 "洗村"
咩係洗村? 我當然唔係講打劫
而係聘請"專員"去非洲裔公民密集地區
逐家逐戶拍門同佢地登記選民

/////

今次泛民主派雖然嬴得區選
但絕不應因此而變得驕傲
政府資料以及事次香港區議會選舉結果顯示
香港人口為約７４０萬
約180萬人為泛民主派支持者
約120萬人為非民主派支持者
約120萬人放棄投票權
約230萬人未登記成為選民
約_90萬人為18歲以下而未能成為選民
因為今次區議會選舉發生喺反送中抗爭最高潮
所以應該假設以上投票結果
為2020立法會選舉雙方動員極限
泛民主派情勢將會相當危險

距離2020立法會選舉只剩餘不足一年時間
我唔知香港會喺呢段時間內會有乜變化
但未雨绸缪絕對唔會係一件壞事

故理應學習美國民主黨做法！
第一步由增加選民人口做起
投票最重要係咩啊？係登記左做選民呀

所以對於2020年立法會選舉
最重要的第一步就係增加選民！
拉票，最多都只係１２０萬票
但登記選民呢一塊餅係２３０萬！
從呢一方面入手簡直事半功倍

所以！！！！

拉曬你全部同學，朋友，朋友個朋友，鄰居，親戚，女朋友，男朋友，老豆老母，老豆老母個老豆老母去登記選民

假如你係應屆區議員，登記站！
有幾多次搞幾多次
或者好似美國民主黨咁，洗樓！
逐家逐戶同佢地登記選民
登記送禮物，仲要夠實用唔會比人當垃圾！
月歷就係最好例子
個月歷每一頁都要有你個樣，名，同你立場
而且有幾大得幾大，有幾多得幾多

同我去登記做選民啊！！
同我去登記做選民啊！！
同我去登記做選民啊！！
同我去登記做選民啊！！
同我去登記做選民啊！！
同我去登記做選民啊！！
同我去登記做選民啊！！

登記唔洗錢，何樂而不為

只有某国同热狗想你唔投票

Up

選民登記一早截左

立法會

選埋下屆立會嫁啦

原來真係 比人昆左

2020立會選舉前應該有新一輪下話

原來仲登記得
即係原來冇比人fake

2020年正式選民登記冊將在2020年7月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

Push

立法會選民要再另外登記？係同區選選民資格分開？

push

一樣,唔洗另外登記,唔係分開

但係仲有230萬人未登記做選民

推

推
好重要既策略

希望推比新一界區議員睇到

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

區議會可以考慮下去考察美國大選，好過返大陸先

登記做選民！
多你一票好多！

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

有D野唔係臨時出黎就得, 要預早一年做

[支線任務] 立法會選舉 集中討論區

假如連登記選民都冇就會直接冇左一條線

由依家開始準備立法會差唔多

支持

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

真，12月夠18即刻去登記做選民

推，真係要拉人登記
以前政府會賣廣告
而家根本唔想人投

仲要叫埋黃店店主
登記功能組別
飲食界

踢走刻薄的20蚊張
張宇人
佢仲係行政會成員!!!

連龍門冰室個老闆
都未登記選民
錯過登記 龍門老闆：請代我發聲

到時政府街站有禮物派

幫手推啦

推呀

未雨绸缪

唔識打用google完copy and paste出事...
明明成篇野double check左幾次都見唔到

要利用而家有區議員嘅大好優勢快啲攻埋嗰230萬人